[I/A] PES MOBILE 2021 【322】 一齊加入愛K力！

iconic moment:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

12抽中C治收工

一齊加入愛k 社團
Pin this

一抽中c治

we are founding members

大家覺啤巴追5追好☹

7130coins

btw最愛而家上左全港頭3就好串

有卡斯唔洗啦，抽拜

卡斯185 施治196

好啦 我決定抽

Yea 雙主席

我都一抽中啊 啤巴加油

支持

係咪代表可以再買過第二個

忍咗好耐手

8抽

9980

all in

屌 唔撚公平

獌鏝阿車利都有IM

29抽

diu

啤巴恭喜晒

搞到我都想抽埋林伯

夠中場就唔洗追啦 用住巴

好易中 抽啦

你岩，收手一條心等拜仁

我都等拜仁

啤巴又導人入魔

果然係愛K力一員一條心等拜仁

買唔買埋紅朗好
定係等多陣先

6抽

K 社派大包

公平咩

17抽，今次最叻

啤巴最強陣已出

同我p未

未 避多陣戰先

40抽無紅cls

55抽一紅都無on9啊

五抽冇嘢岀 留力拜

@牛 抽左未

anyone play play

三抽金傳都冇朗癲

do you have 施治/林伯?

隻派路岀黎搞笑？

no
but I'm best 4312 player in pes post
you want to try?

On9
100抽 free coins 0 IM
明顯屈你課金 用purchased coins 抽

起手21800 coins

淨係象徵式抽左幾野
等之後D IM

盃賽呢

靜啦
斬左啦
而家開緊巴神盃 有無興趣？

Diu 無紅lb cb 抽

尊重啦

打破左我80抽0中

我最勁係90抽0

曼好似有隻LB 仲有CB抽拜

個陣有咩感覺

屌牙，領先緊就斬，有無尊重老馬，巴神未死開咩盃

電蛇 對 巴蛇

高蛇 2對3 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 0對2 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 5對4 愛蛇

兩隻佩老大我都冇緣

曼未復刻，皇又唔出多次卡路士，
Cb 拜=用朗尼守好過，拜嗰三隻又唔係勁

牛冇再上過黎 係咪棄左驚

抽緊

今晚摩佬又出巴利

144 抽 2 lampard 1 cech

我而家係愛K力以前既野忘記左佢

愛k 力

課緊788，靜啦

油王

Real man cow

以為有生之年唔會見到紅 cech ...

課金解決

Lampard 刷咩 skill？

i have same feeling

正常 kane同vinicius話有少傷 今晚安全起見唔出kane 留返打阿仙奴先出
好有機會要son連續踢哂今晚+阿仙奴兩埸

上水啦

788

會唔會連son都唔出

刷左雜技般入球

其實歐霸d對手太弱 上次半力都炒今晚個隊3：0

但衰今晚無正前（兩個都有少傷）

可能要son頂cf位

不過出都好大機會70mins換走

3日後要打阿仙奴

和都回傳
驚撚到

30抽得隻l8

中咗金施治使唔使抽紅版

但今日作客 應該入一粒就收貨

我對住你落後都回傳
廢是輸12球

好好喇，今次好難中

金同紅底明顯兩回世界

兩個世界

冇再課
之前儲落

勁

特價coins?

coins 要嚟課唔係要嚟儲

牛

本身儲落 12000 coins 左右
買咗特價 + 紅朗

牛 我地深表同情

我刷到 interception

牛可能200抽 0im

牛已經消失了，成為PES Post既傳奇

牛絲Iconic Moment (03.12 2020)

54先中一隻 但係想要cmf。。

尊重啦 牛100抽0 IM

重一重開繼續抽

21800 coins = 0 IM棄驚喇

218 on99

少癲

重開一抽中！

求讚助

牛

@最愛 @廣巴 快D安撫

讚

31抽撚伯

牛拍拍你

嚟緊係咪出新嘅123
咁仲買唔買紅朗好

千祈唔好買特價買coins會抽唔到iIM

係
但唔知幾時

幾抽

60

Wa比撚伯撚鋪大

呢個真
Black Friday 3個優惠課哂
呢兩個pool 149抽 得owen xabi

點解有5蚊尾數嘅

聽講每200抽 第201抽就有優惠 95coins一抽

現金回贈黎 咪屈

點先有?

有條友俾我贏5比1都無走場，見佢咁有心就送返3球俾佢

陰鳩公

啤巴下個po置頂警世
大家以後唔好儲coins，即課即抽，務求一擊即中

持有現金最笨柒 一有現金流入就即刻變Assets

好的

林伯點用好?

初入職場會面對很多困難，其中最難處理的一定是性騷擾。有職場女新人在討論區分享悲慘經歷，指自己好不容易在疫情下找到工作，而且有幸與上司出差見客。怎料發現男上司擅自決定只訂一間酒店房，嚇得她半死，不知道應否如常出發，並向網民求救。

再課！唔係就浪費左218抽！

Ipx-258

你係咪菊花

我係菊公

瘋狂前插

突然諗到菊花可以點回歸又冇人發現
開兩個acc 一個爆另一個係菊花
然後再討伐自己 咁就完美

算啦玩壞了的菊花

死gay佬

咁你仲唔係菊花？

無課玩is ok

我31抽2cech想死

成班屈菊黨

直頭想放ac

其實我都 60 抽先出 lampard
144 出 cech

琴晚追完po 好撚正

話說遲下買新嗰幾隻im有classic 波衫送，咁之前買嗰啲係咪冇補償

用金幣續約
好掛住以前要用金買施蒙尼

咩呀唔係以為match day得25定35coins咩

結果佢依家潛左水

頭套狗係咪已成第一龍門？

好擔心牛佬

No given先係

牛 你去左邊度去課金就唔阻你啦

去左美食展啫，尾事

刷rising shot 配遠射幾好J

鏝im冇興趣

神算啤

勁過告老夫

算過，一撚樣

課多788啦 IBond 都賺左唔少 free money

218 抽 0 IM , 138 free draw , 80 purchased draw
課128 抽2 IM ,
57 purchases draw 抽Lampard
20 purchases draw 抽cech

基本上唔洗打MD了 ， free coins =冇用

恭喜

me 得利記3寶
其餘扔哂落海

根本$123 個堆都係當free coins
Md 儲既coins 都係冇用

牛牛慘到

Yes ，垃圾md打又谷氣
K社食屎啦

legend真喺比狗抽，第一抽新野，第二抽即刻中同一隻

牛絲犧牲自己引出Konami deep state ，coins陰謀

可唔可以出律師信

唔好走

犧牲小我完成帶我 擁護牛佬

課左$788 同Konami deep state 大戰

要中legend = 課新coins

Pin this

加po 頭，coins 都分等級，同人一樣，不平等

$238，123 全部垃圾coins 當 free coins = 0% IM

我買左12抽中喎

利記幾抽？

51 抽

車仔抽左幾抽先齊呀牛絲，諗緊重唔重課

送俾pes 2020仲喺度嘅朋友

屌啦 我真係黑到

總共幾抽

K社是讀心的

295

下次我抽要諗住唔要im 齋抽重複銀波3換1

愛K力仝人致哀

218
83

———
301 抽

痴撚線29500 coins咪千幾蚊

痴撚線

狗撚到

牛絲你次次都抽 你咪課成皮幾野

btw 我細號免費coins 3抽中cech

大部份free coins , discount coins
Eg . 123 messi pack , Black Friday discount

尊重啦兔

No law
係今次破產

決定轉車仔logo 玩番一年咪撚蝕比deep state konami

cow show me new im?

然後再課個788?

唉唔中就唔中啦再課就真係中哂k社計

佢送個3抽係當 $788 個類purchased coins
所以有機會中新 IM

舊coins 儲落一定唔中

一定要課

因為我而家好肯定佢係將coins 分2大類
會中IM 同唔中IM既coins

2000都黎

哪有錢

明顯先扣贈送coins
最後再扣購買coins
但購買coins 入面再分discounted coins

所以我黎緊剩底既3800coins
係可以抽到IM legend 的

單抽g8 不是夢

123個 d 幣又真係無中過反而真金白銀個d 就中
定其實係機率野

其實我T9同C治係用特價coins抽番黎

數學黎講2/103

On9 China konami deep state 今次出術出到咁

C 治係今朝個350幣之後一抽中

其實係唔係有累積個機制

佢今朝送個3抽 係當purchased $788 個類

所以你地先有機會中

如果0課，3抽內唔中就唔會中

（如果有人0課，第4抽中到既=牛絲9Up)

到時出g8 我用免費coins 抽比你睇啦屌

cam位cm?

屌你就抽5下比你睇

Me 單抽g8

Cm

我要求出IM 牛絲 （2020.12.3）

第四抽中撚左

後面用緊Gosens搭Xabi雙cdm唔係好想轉

你開個課金 個到睇睇

第二次紅色畫面有冇好驚重覆呢

直接skip
望都冇望，已經預左攬炒

我講笑 上面巴打d圖黎 我唔抽啦

望親一定銀
中嘅全部都係skip返嚟

上帝早已預備差最後一塊拼圖

正式宣佈牛絲抽車仔im抽到傻左

算啦 俾牛9up下

300抽先中我應該都會崩潰

之前0課中馬T9 R10 DB7 Vieira 紅金寶 而家終於要還 屌你老母k社

抽左林伯未！
施治同林伯完全唔同金底

啱啱手痕又走去抽 又中c治17抽

紅底林伯=識傳高波
紅底施治=接實所有波

係咪衰，1抽中個紀錄幾完美

課！

唔抽喇無錢再課上次優惠coins剩左3500喺度一隻都中唔到

林伯一向都識傳高波

就係一抽中所以先有本錢去抽 橫掂都中左

你追林伯? 其實同金版差唔多

紅底c 治個氣場明顯唔同d
不概為歐冠功臣iconic moment

same
抽剩既coin好撚難中

我手痕only 無所謂

識傳高波

作為車迷奉獻下 車仔im 好平常嘅事

荒謬！又唔見我有事

China konami deep state

前插勁好多bug級

高波有後西

我反而覺得紅林伯係令啲前鋒走靚啲個位

你有金版咩

都係個句牛絲301 抽：林伯，施治
就知呢兩隻勁唔勁

紅 cech 同金 cech 分別大唔大？

金底=公廁

全部金都係公廁黎

珍 唯獨紅底先係獨一無二

金唔會撲救唔會出迎紅底好似有十隻手咁 必抽

你話邊隻金底會係勁過紅底

老馬

鬼滅真係好高汁

當麻轉咗用iphone?

問佢個老馬盃點

老馬點同

黃郁民 = 洗腦25鬼

經歷過wfh
接受唔到返工

抽左未

下星期熱刺Im
啤巴計劃all in

無coins 又唔係新人 唔抽啦

林伯x施治無出過紅底

金底差唔多啦

今晚啤巴出最強陣鬥巴神

Wa 啤巴幾抽

隻cb走錯位

用左草起既特價coins抽

8抽林伯
29抽施治

勁野黎

金底c治成日派膠

一陣幫我試下施治

紅底簡尼定紅底施治勁D

金底簡尼勁過紅底gk

林伯特尻斬夏蘭特

人地send比我

你宣左誓講經咩

牛＝鄭松太

牛庶

帶頭宣誓 + 做自己野篤灰

2020 卡圖

真，好on9，又唔出迎

防守型黎

堆新紅 除咗cruyff figo之外冇乜值得抽 老野t9 老野小白 老野三劍俠 成堆死老野

有一排係識出迎，後尾又nerf左，on99

而家唔洗出迎
18碼外冇人射得穿紅cech

紅施治氣牆震攝到包皮

傳奇龍只有大猩猩可用

真

鈴巴部i6仲玩到？

有10個cm

218 抽 0 IM , 138 free draw , 80 purchased draw
課128 抽2 IM ,
57 purchases draw 抽Lampard
20 purchases draw 抽cech

Pin this

想問下用開fp 艾巴同埋阿諾打左右閘
有冇需要換金底carlos同cafu

金cafu 好穩，冇咩人過到佢

@團長

@waiiiiiiii

真？我見升到盡好似偏慢同埋得92
如果可以我今晚返去升左佢

上年免費中

上次利記幾抽

真心請教各位師兄，我應該抽埋c治,定等皇馬抽聖卡斯/等拜抽路明big gun/巴抽告老夫

gk隻隻都一樣

一句講晒 有愛你就追

施治都冇，唔好話玩緊pes2021

見你地講到c治好勁搞到想抽

牛佬講既 信一半好

車pool 牛絲30100都照轟落去
第301 抽施治，就知施治你值得擁有

車路士領隊摩連奴表示，施治做後備門將令他免卻擔心

反面證明今次個pool好伏

一半都多

46抽 紅T9及沙比
免抽 朴星

牛301抽

牛抽到290抽個陣有咩感覺

利被ac半場入3粒咁

on9 又中史高斯

你有幾多隻

1隻舊im，3隻金底 想要啲翼/中堅

應該係車對拜
最尾有馬達角bug

杜奧巴頂入致勝一球

唔係追平咩

預備2022 抽杜奧巴

兔狗到

抽左未?

係追平 佢都係為車仔奠勝既一位

唔係唔抽埋佢丫

招人打盃

就係呢隻im C治

抽左了

啤 我要踢盃賽

大家經歷完牛絲車路士奪歐冠式反cup 301 抽兩IM , 精神力已經耗盡，要抖抖先

牛式呼吸

我要踢邊個

又送 legend agent
又中重覆

放過我啦 figo

我啲im全部都係free coin屎抽返嚟

唔好咁啦

俾牛講下

送啲legend全部重複

免抽中謝拉特

4 duplicates

抽左未！

紅林柏特

用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

紅cech
用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

撞唔趺
射波平飛抽死角
傳波識轉彎

Siu 5siu sa?

siu ma

想試廣巴隻費高

黃費高

用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

紅卡斯

用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

笑到仆街

ching 都幾淫賤下

縱橫江湖三十餘載，殺盡長傳狗頭，敗盡lag狗，天下更無抗手，無可奈何，惟隱居深谷，以AV為友。嗚呼，生平求一敵手而不可得，誠寂寥難堪也。 ”
“ 凌厲剛猛，無堅不摧，弱冠前以之與河朔群雄爭鋒。
黃費高，三十歲前所用，誤傷義士不祥，悔恨無已，乃棄之深谷。

真高拿重而無鋒，大巧不工，四十歲前持之橫行天下。

四十歲後，不滯於物，草木竹石均可為劍。自此精修，漸進於無波勝有波之境。

紅林8真係好屈
用佢開角球好似一定頂得入 加上佢成日都走靚位 需要佢就出現傳親直線都有少少曲強化版kdb

有無睇個po拗重劍定係獨孤九劍勁

我最勁

Lag撚大戰回傳撚，誰是大贏家？

Lag代表以Lag方法進攻防守，令對手防守同埋射門失敗；回傳代表自己禁區内傳波式守住領先優勢

你最多都係四大惡人用✂️嗰條傻仔
南海鱷神 好似係

太屈唔用

有人拗小龍女定令狐沖勁

是但 徐曉東屌打

三十歲前所用，誤傷義士不祥，悔恨無已，乃棄之深谷。

修道船都打得贏D國術大師

做乜搶咗我個生平

起碼有一次實戰經驗

殺盡長傳狗頭，敗盡lag狗

有冇ching 有2amf陣推介

why？

用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

免費中金，但想紅林8

今次個pool得2隻 個人覺得係有d難中

@yellow
抽梨花憐好定抽滿圓神好

本身account得彩羽八千代決戰ver

上次獌又係2隻但3抽中史高斯

咁你今次抽下

6抽零收獲，上次30抽先中阿朗素同埋奧雲

抽 im 係累積架

收手吧
我用曬黎抽fp 開心

pes話唔係 信pes

Ching 今次真係好易中
一抽中c治 再17抽岀多隻c治

你抽左 佢會難抽啲
平衡黎

我一抽就中C治

抽左咩？

唔係C治，係C治

一隻咩veloso 唔識
兩隻Aspas

Aspas 用嚟開角球一流

C治都係好易一抽中

佢踢波似messi弱化版
其實幾勁

知名異常新聞網站Best Gore 宣布關站

係呀，我C治一抽中， 默契仲要15%

係
我都114抽中

請問牛幾抽中?

死老野 我第一個上的討論區就係連登 型到

牛佬一條心等緊 2022

你竟然課金

我第一個上嘅係台灣論譠

真
一心等2022

唔計衝動嘅課金
我 0 課

@最愛

有冇人遇過粉紅色lin頭

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌 睇左

No . Waiting for 2023

圖文相符

朗尼真係好粉

個禿頭？

衰衝動

咁能on9
天涯百度得罪你？

收嗲啦屌你老母笠水狗

Elber 用落真係好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

E個真
我用過,好似巴神咁 好毒

紅施治反應好快 佢唔會接實
因為快到佢全部撲走

林8傳波神一般
一下就穿越中場同後防仲勁過美斯真人

我真人靚仔 風趣幽默 英文lak lak 聲

我指跟緊意丁球會跟操既巴洛迪利 傳波毒

完全無班落

巴神一陣go5go

俾你屌打

we go first ?

等等 岩岩先off機
朝早9點做到11點

食枝雪條先

不往牛絲301抽轟落去

我用elber 屌打

你幾點訓 我今日去左返工

呢啲波 我魚大寶都做到啦

牛又吹大左少少，有無第2張球王gif

go?

好似d咩超遠勁射之類

90%飛機
熟練未夠100%

抽到林伯 連創造神古迪都要收起
最強陣已出

go

于大寶用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

利申冇用過

最好唔好配T9 , 攬炒的
但配夏蘭好勁

利申 有用過
我上年主將Miranda 變左銀波
科樂美反中不遺餘力

我地今晚終極一戰
牛絲3萬coins唔過夜

any go？

Ok happy one

Try?

invited

Oh u go with him

Ok go

咩名？

Mourinho United牛c

@一生，今晚 熱x羅馬x阿3x4?

神化古人

抽唔到撚伯

go未

暫時睇紅C治，預判幾好無咁多膠，另外傳中同角球識打手槌清波

有冇人挑49%施治

ok go ?

新陣得69熟練go lor

抽左施治未

me

again？

Go

invite me

抖抖先，凍到手震

暫時得幾個人入到施治波

-牙朗，路明，廢托，烏龍波

改左咩名?go

尋晚我地 祖巴-1，車得左了

那星巴go得call me maybe

Dollar 路馬勁d

60抽施治

阿記下場對熱又岀左線
尋晚西維下場對皇馬，留力留到俾車炒
熱未夠分要熱，羅馬 a米

熟練太低柒下柒下咁

後悔無3x4,淨係3x3

所以我玩開兩三個陣 only
升熟練太煩

牛師叔

Go l

A米冇伊巴，羅馬=博下，阿應該上半場就2:0人

again?用番舊陣trytry

btw鈴巴個迪比亞路好屈

雖然我覺得最穩係熱+拿玻

手㾗十五抽

唔小心中左林伯

冇咗佢我唔識玩 pes

好驚咁小coin中 下個拜唔比我中

全部高水收少咁多

你呢

羅馬個超高水半一會唔會轉平半
ok gun 阿記半場主有1.8

sure
一個未夠分，一個老馬隊

祖巴-1膽，車仔要盤得1.7幾，加埋信你要左單頭巴黎

呢場我系統局
唔會輸

球球唔係中柱就死角都比你C治救到cls
我就知呢場波肯定輸1:0

啤 星要放右邊

連中幾下柱我就知一定會係輸1球完場

wait 1 min then go

你唔好彩

anyway重點係紅C治好勁

啤 gogogo

搞到我都想抽埋，唔會比你地呃到
一條心等拜仁

go 未

go lor

我本身都係咁諗 見個個吹到識飛就走去抽下
又幾好用

屌你老尾
因乜解究隻 barrios 變咗柒頭

呃我唔到，已經人滿為患

agger

俾廣巴大屠殺 慘敗

any?

屌你，用咗1萬coins中3隻施治

cech 發揮摩佬車大巴精神，力保不失

連輸兩埸1：0
我攻唔入
牙朗門前訓低

紅 cech 氣場影響

去升下ts先 未升過

每個人都有本命球員
鈴 ：迪比亞路
牛 ：碧咸
最愛：朗尼

撚伯 屌你老母

不過我始終覺得 lampard 係慢咗少少 現位唔夠快要等一等佢跑到先傳
除此之外就完美

我個frd話佢玩咗3500埸已經算好多
我同佢講連登個pes post肯定好撚多人玩得多個佢

啤呢

日本仔

巴神換咗未

我剩係同個fd打都4000場

你個fd勁5勁

老老實實我中左
4隻第一代黃咸
1隻第二代黃咸
1隻第一代紅咸

牛佬有冇試隻新版 marquinhos
變咗 dmf 靠山

舊年用過佢打dmf
打中中/防中冇勁射=冇用

搞乜一隻lwf,另一隻rwf

CF

rwf 新版 lwf 舊版
新版勁好多，仲有埋左右腳

any p?

.睇唔睇熱？

any? go one then sleep

93咁屈機

仲有9招技

ok no then sleep

Show u 3萬coins 唔過夜

施治
again go

ok go la

Go 301

路明
go

課咗788都唔中撚伯，刪game算，k社dllm

牛開心番未，林伯mvp

唔抽林伯丫喇差D大4喜

301抽 先齊2隻

go多場?試下左翼t9

三萬coins 唔過夜 能力無容置疑

見親你都係悲劇重演

牙朗 4助攻

第三球大猩猩行到一半企咗係度

熱剌強陣，想買客其他

again

我睇

熱刺兩個cf都有少傷

今埸要提早出線 所以要出son了

鐵血防守

好撚嬲

利t9打左翼好C服

要不是施治你個林伯隱左形

訓聽日全日sim升ts

紅朗打左翼真係唔多掂放棄

老馬=打少個

gogo

換告魯夫試下先

其實係咪痴撚線，8隻施治，0 撚伯

again?

習慣了
有有熄機重刷

Go?

好慘

同kg玩多陣先

kg有無球會隊玩下？

有隊拜
球會go?

有son 有bale，熱要了

4312 t9廢撚到

今埸我用曼

ok

2mins

曼聯勁幾多

again?

基拿比半單刀選擇解圍
go, last

A米飛得好

vdb解圍

路明屈到

Show u 30000 lam 8

引你抽拜pool

真人真係咁勁咩
cls 屈過牙朗美斯torres

最強陣

隻施治係game入面仲要冇戴頭盔

我熱

快啲輸

12碼點解唔係son射

亞洲人 no la

禁diu cup得啦

因為教練唔係啤

Son入波

紅告

打正前

勁？
有ac中到頭套同林8未

紅古>紅告 根本唔洗技術 尻撞就係

牛都中左

son踢到82mins先換

入左波算係咁

3日後打阿仙奴

想用古列同u撞

見牛吹奏到咁

joe hart
一換走son就俾人追和

再下星期出新紅101路明 抽唔抽

all in
拜仁得碧根同星星

dllm祖嚇特中龍就有

前面入埋都唔夠你失
唔怪之得無人要

Lose how many

T9 路明best cf

等羅馬

有黃路明，同紅路明分別大唔大
黃路明已經好爽

國服四大神獸其中之一係金路明 紅卡多左兩招勁技同buff stats將佢推到完美 仲要今次新果張shot power99

痴線最強前鋒
仲有3個邊個

告老 古 韋拉

baresi
adriano
Cambiasso

今日意甲隊最正氣

阿仙奴都贏

阿記剩係識打廢隊

今年應該歐霸都無得打

細account 重複老馬, iniesta, zico, nakamura

我個ac差佩老同埋碧咸
免抽no hope

發覺年青人真係無撚用 仲話歐洲戰線又瑞士又剩

細帳想要後防
中哂amf

對唔住，估唔到熱咁都和
收兩關

因為一碟餸同老母嗌大交

我都中咗林伯

Joe hart =空龍

朗尼害到佢咁

又朗尼

基於無乜好翼用，決定轉玩4312

嘩 祖乞突伴廢閪咁樣陷害daddy

幾時玩玩

呢條友根本功夫一般加心理質素極差

cls
尋晚睇到son俾人換走左就訓

點知咁都失分

完場摩佬黑面

祖嚇凸無改錯名架，條友一失波就會嚇到變放題

英撚龍近年都有個通病，基本功唔講
心理質素大多數都麻麻地，有少少天份打出下名堂，好快就會派膠走下坡

般尼個龍最勁

唔踢豪門就得，一入豪門深似海

MD
on尻

what

簡邊隊

曼連個龍 仲想頂ddg個位

利華

見到唔撚想玩
on9到

遲早瀨野

「對比之下，孫興慜（Son Heung-Min）和賀積查治（Pierre-Emile Hojbjerg）這樣的球員，每場都正選，是人們的榜樣，無論在哪裡、無論什麼比賽，他們都時刻為球隊拚搏，沒有他們，我想我們拿不到積極的結果。」

尊重啦
son母隊

md=on9

葡超神射手都傷埋 兩個CF都無得出

尋日用son打cf mama地 hold唔到波
但都入左一球同係前線迫下搶

嬴一埸加3分
打條撚

垃圾嚟，搞到我輸

肥高文嘅4123好唔好用？

奧雲吓吓頂贏vvd

4勝

你嗰招無效bug咁屈
用咩教練都所謂啦

小隻馬AV女優激戰胖大叔 「一臉嫌棄」太真實爆紅

點睇祖嚇特

重複中

legend中db7同cafu 2個都無重覆，算係咁

贏958
輸400
仲要唔知d coins 抽唔抽到im

好凍，小妹今日要着黑絲先搞得掂

K社多謝大家既付出
黎緊整多D坑俾各位

拿坡里im

腳圖呢

得果100coins比狗玩

其實我覺得係有累積，今次易下次難，今次難下次易
同埋睇你課金record

any? 試陣

go don炒me

K社：咁易俾你地估到咩

sor 要食lunch先

果然係牛字輩，信唔過

Ok me go

打md

又一例證

又話MD Coins無用

go?

食飯

打左md未

打咗啦

go one? 試陣

今日wfh 打md仲慢過office

md仲打唔夠咩
you go with cow la

Mvp Cech x lam

正式放棄紅朗打翼，成個廢老咁

配個快閘都搞唔店

玩4213有d後悔課紅朗

Cf only
出佢不如出giggs
出朗=少左條邊路=冇進攻

Son 冇態，牙朗正選LMF知出事

但已經有2個T9跟緊隊出

唔係講笑，當初課紅福可能仲好

Messi 自由側翼，左中右都得

仲要今集冇乜rwf

迷朗出左事

仲要2022冇碧咸

K社幾時開番個1換1比我

朗好差咩

打cf我覺得幾好

我又唔玩4312，除左cf其他位都係廢老mode

唔通迫我玩4312

單箭最強

但2個T9都排緊隊出場
堅持左好耐用紅朗打左翼，試唔同配搭，都係搞唔店

苦苦堅持 經已沒意思 紅朗不可以
由K社決定誰 才應該在左翼中擁有位置

朗打翼完全冇料到

紅朗係咪唔啱左翼

打 amf 好勁

真，打少個兼成條左路廢哂拖慢哂進攻

係，從來無擺過左翼

試用過一般，用番紅甸仲好

Fati喇，冇投訴

廢老mode，應該要曼版先打到左翼

試緊fp福

打攻中得返一招就係遠射

紅甸直線都幾好J

識玩一定係林伯攻中 紅朗Cf

No red cron fail

偉左4312有冇人用過

控長傳

用蘇B吧

上次買完紅花今次以為reset咗想買紅朗
但撳極都交易錯誤

決定避戰到等拜仁pool

自從301抽之後，係精神既

未見到sob4312

拜仁係最後一塊併圖

唔係舊嫁咩 冇左4312啦

ok anyone 玩場

今次更新有

都係控球短傳中央？

cow go? want try red l8 & Cech

No

hi

we go 1?

any red 車仔?

i have red torres (chelsea legend)

I want Lampard (MC legend)

有無人打夠5500會繼續打？

fuck, forget yr open ball bug

#597

有無抽車

10幾抽中撚8
演唱會中招條友同我同段

無事既 你會5會去檢測
出面好多人罵緊張敬軒

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
隔離網

樓下安全

落郵局拎樽算

佐治

he win
又袋5000

你無隔下面喎

其實係咪有d撚樣除罩飲野食野

而家我都唔敢出街食飯

其實on9
睇演唱會緊係投入＋聽歌架啦

軒公個演唱會已經無限次呼籲禁止飲食
都有工作人員會巡

如果有人咁都除罩飲野食野 無野好講

d撚樣唔驚死都唔好累街坊

其實帶口罩呢除左保障你自己，都係保障其他人

我有見到
坐我後幾排

其實已經隔得好遠
我兩位 隔離4張椅子都有黑膠帶封實唔俾人坐

除非上面有仆街除罩咳 係可以飛落下面d人到 但真係cls

無計 咩人都有

今次真係我的天

唔奇，好多仆街衛生奇差

私家驗好似最快1日有result?

都係比返政府果d驗

@用住先 每日你飲5杯咖啡？

#咖啡、咖啡因與健康
喝咖啡到底對健康好不好？
從我學生時代開始醫學界就已爭論了數十年，我們來看看2020年最新的NEJM醫學回顧文章。
#結論：
如果有喝咖啡習慣的人，#每天3至5標準杯的咖啡對健康生活有益。

1日1杯咋

唔健康喎
至少1日三杯

不了

有冇人試過隊波擺滿壓迫球員，迫唔迫到回傳狗

利申：T9都有壓迫

呢個唔係解會回防咩？
英文好似係 track back

YouTube 示範左track back
兩隻會向前封左右傳波路線

我研究過全game 好示球員有壓迫金波得36隻左右，黑波更少

連韋拉都冇呢招

我懷疑k尊登唔做呢招比黑波（防守球員）

牛大師

請問係邊36隻？

岩岩出冊，華拉尼幾時變建立

Son

自從你抽車iconic moment個日起 好多野都唔同左

Wfh 忙到md 都係得3000分，仲要第一場

牛total 301抽 震攝pes post

個堆紅字 我諗牛佬個種傷心同痛苦仲慘過知道老婆有左個日

被tg group binc

group 係邊？ 我得閒都入返

@Arxxxxx~

圖？

啤仲提，尊重啦

牛絲 Iconic Moment (03.12.2020)

下個Post以此開首，以示對牛尊敬

fp Aspas 好撚勁
有佢 唔洗用俾錢抽紅legend
左腳勁撚到 打雙箭頭 能傳能射
有時球員跑得太快 反而過猶不及
aspas速度啱啱好 加上attack有97
係雙箭頭必備

FYI

就係想抽佢同馬水
結果一黑一金右閘+十年前妖人Veloso

比人8:2個日一樣

牛點睇我比wai8:2

十年前妖人

一睇就知ts 冇99

唔妹波 害人害己

全紅 ts99

Coins 有個位數既人要respect

中左script
前幾場連勝太多

用住琴晚比我鐵血防守三連鏟正前T9
講左咩自己參透

咁都無紅牌，果30000coins當交保護費比K社

太貴比唔起

3抽垃圾 唔好再講

唔好咁講 fp好勁的 你抽中邊個
我幫你吹奏

連續兩個禮拜抽中金波右閘
吹唔吹

意粉cb
摩納哥rb
雞屎

用金波打敗人個種感覺 美妙到無法形容
想當年高登狗初登陸 用金波隊大殺四方 我成為第一個刀下亡魂 自此一蹶不振

抽中巴塞神將 仲想點

垃圾 屌你老母

不過認真Aspas幾好用 琴日我用fp黎打event
所向披靡

那些年，牛絲目測完佢隊金波陣，威力不下孔明風后八陣圖。牛絲決定已4312 大巴🚌死守，高登4次下山，至今對敵，牛絲未嗜一敗。

牛絲係pes po最後一道防線, 令高登狗知道一山還有一山高。
牛以虎牢關為防線 Torres為呂布 Son為華雄 令高登狗不得越雷池半步 黯然打道回府

牛董

傳送門

thanks!

唔係太有說服力

大家覺得紅施治好5好用

MD 不敗

熟練度幾多

法國神人 世界冠軍 入球無數 必抽

我想要c治呀屌

幾抽！

Me 301 抽出施治

未到100 應該六七十

咁抽多231次先上黎救命

頭套佬無想像中咁神，可skip

真唔真

睇人哋d片都係淨擋唔接

有幾類player 救唔到

但封到包皮，夏蘭

追咁耐放棄好似之前啲coins白洗

Yes 牛絲218 抽0 IM
之後轟$788 落去
Coins 有個位數=🙃real man

傻既先抽頭套版 緊係等佢出未穿頭既c治啦on99

Cech 缺點：唔出迎 + 撲波撲唔遠，好易俾人 rebound 入
但反應真係快

fp龍馬幾穩不過變返c態可能廢返

How about 聖卡西

我都有
不過廢事煩，用 legend 算，唔使擺龍後備

就咁睇
上年隻toldo仲屈

真有叻盡龍省返個位

上年最神係25圖

上年仲有啤隻leno

個隻如何

101包皮都射唔穿

Yes , 所以remove

你預咗失嘅竟然撲得走

好喜歡他

想當年，最愛斬掉重練，第一個面對嘅對手係用住，結果平民劍不敵用住帝王劍

我可否拜最愛為師？

點解仲抽fp 留石抽im好過啦

你係我師父 wor

石真係抽到IM?!

斬掉後，眾連登江湖人士不屑與愛大師一戰，并加以恥笑，重煉為的是篩走瘀血，令自己身上流嘅都係精血，學的什麼打法不重要、用什麼陣容也不重要，人最重要。人本身是強大的，武功就強，菊花和高登對決，愛只看了一遍，就衝進兩人中間，奪過菊花的韋拉，用韋拉打敗了高登的托利斯，然後又奪過高登的托利斯，用其打敗了菊花的韋拉，多麼高深的武功都比不上天賦來得重要，提醒大家一句，如果係一年之後嘅對戰，咁你就要一年前就喺對戰埋一把刀子以防不時之需。

why not

300抽有補底

想過我三紅底dmf 戰連美斯文字版

pes300抽都有補底
301必中另一隻im 唔重覆

冇人欣賞我啲江湖史

多數死左先有人欣賞

Any go？

有FP包皮 山曹 夏蘭 既話你抽唔抽?

ok 720 283 398

what name?

KONAMI is a rubbish

利華，場場比日本仔入粒角

Again？

Rabbit覺得小圓10周年會有咩角抽

你入第二球前明明我帶波都話我犯規

唔記得犯咩規了

Again;?

幾時？
台版會唔會有
諗住19/12 抽圓神

電蛇 對 巴蛇

高蛇 2對3 兔蛇

鳩蛇 對 登蛇

用蛇 0對2 糷蛇

那蛇 對 黃蛇

上蛇 對 湖蛇

Ö蛇 5對4 愛蛇

湖蛇在嗎

斬了大家可以準備下一個盃

食屎啦TG狗 無報盃唔好嘈啦

Again？！

啲tg狗成日帶風向

學菊花咁縮埋一舊算啦

無人打都唔洗著燈嫁

屌，你係咪全部綠箭

全部狀態b

太屈機，搞到我以為劇本局

4312 +手動=屈g

try？

go tg dog

得罪講句，我覺得龍門表理係好受script影響

想問有咩球員似林伯？

普巴

美斯下年轉psg

紅大恩用落好正
傳波毒
身位屈機
最緊要係好撚瀟灑

紅林8唔同金林8 今次紅版快左前插又多 紅林8佢會走到禁區頂 再傳俾佢一個超級無敵霹靂遠射

Btw我冇用過

得罪講句：施治令前面4條友 防禦能力直線飄升

第一集係2011年1月，下個月就係

但台服19/12 兩週年
邊有咁多石

那星巴here?

Ok me 頂住先

Ok，go 1

Go 1 let u see see gk god

係咪多左好多跣腳
抽左未

cow show me?

韋拉真核

小心佢隻韋拉，咩林伯C治fake人的

可以見識到牛絲既韋拉（覺醒） 你已經很幸運

感唔感覺到道氣牆
施治升級成條防線

37%
0(0)

施治buff 左中後場

等你感受下施治1人防守

羅馬 a米

0 : 0 ?

301 抽 施治=防線真核

1:0
科蘭

不嬲剋住牛

祖嚇派膠姐
勁中

one more?

Ok show u Lampard

aristo巴
gogo

ok show you lampard and tech are rubbish

301抽你值得擁有

14傳，13次成功
2助

今日啲隊唔識，鳩買咗畢爾包x馬賽2.5

文采斐然

寫得好
但係需要學習古龍 你寫得唔夠驚艷

我好似7月8月先回歸果陣我一個IM都無，平行時空?

你收皮啦，嗰時係盃賽嚟

古龍係乜
古龍水就知

盃賽我仲用緊普波喎德國隊呀嘛

德你屎忽

用住點睇紅底林伯，對住兔既4312都交出2助攻

14傳，13次成功=傳球成率92.8%

我打過一個盃賽咋喎，歐國盃呀嘛

抽左30000coins特別版黎

點睇 301抽 施治90分鐘+ 接實左兔用db7 既廿多碼罰球

你值得擁有

蠱惑龍

新手上路 刷到有紅撚伯先起手

和啫

我劃得唔好

呢個真
牛絲對住第一屆連燈杯冠軍-兔4312 ，
落後0:2情況絕望高牆底下，
真紅林伯廷身而出，
響起反擊號角聲，
14傳，13次成功，2助
板平兔傳奇大巴🚌
最後真紅301抽施治將功補過
擋出路明近射，接實db7 補時廿多碼罰球

今年罰球難咗

施治氣牆震懾-》手震—〉 劃唔好

上蛇點睇冇登蛇呢條友
me自動晉級ok?

高登黎 佢打贏左復活戰

角更新後好難
日本仔暫時有三個位
-2-3碼
-細禁45度前柱
-12碼點後

穢土轉生

屌你一生
和波

切爾達d積
包包穩啦

咁岩呀
妹到呢

三浦知良用落真係好正

86%

傳波好毒

上半場唔知係你
中場先睇到名

好廢？

me控傳tikitaka

一睇到個牛字就知今場要妹
上半場u降住我個龍

你以後唔好再笑我妹波

牛字認證

ok 040714639
go

唔知係你嘛，以為係啲回傳狗
其實我仲驚你唔郁得太耐中掛機 bug 當你輸

me同廣巴默契ball

無牛字真係唔認得照去中k社伏

人地上半場唔知係你 以為係回傳狗

咪9傳下
打晒md未

以為對緊巴神
一開波就回傳

dllm呀妹角球旗

preset done
custom 我用 full team 打
算容易

身位?

日本鬼子 垃圾

我長傳狗

利華好易, 傳多兩下就直線了

啤開？

一生傳足全埸？